# vislov_65skillz_test-v2-
Vislov Ivan

Для выполнения тестового задания использовал SwiftUI.
DetailView - экран просмотра информации о контакте;
ContentView - основной экран;
Contact - данные;
Поиск по телефонному номер реализован, то из-за маски, поиск номера идет частями или же нужно прописывать скобки и тире. 
Редактирование контакта - не реализовал.
Так как писал на SwiftUI, экран быстрого просмотра может не работать, воспользуйтесь симулятором.
